有冇巴絲因為介意另一伴嘅之前嘅野而最後分手?

如題 自己另一伴曾經係play boy 食女無數。但佢為我定左落黎 但我知道佢啲過去 其實唔多唔少都有啲介意 應唔應該分手

樓下麵包鋪冇哂雞尾包

如果佢好錫你 對你好好 為左你咩都可以放棄/改呢?
如果你再搵唔到好似佢對你咁好嘅人呢? 仲應唔應該?

你條仔碌鳩沾滿哂第條女d m血同閪水

如果一個男人真心為你定落黎，咁好應該珍惜啦

問題係你點知佢真係定落黎？

根本就係應該搵個玩夠嘅
好多拍拖之後先想出去玩又盛

自己諗！

我:
介意 ex 呃我佢男仔frd 係普通朋友，原來係sp
介意我另一個ex 係分手後亂同人上床，復合無望

繼續同佢一齊啦
你都唔係咩好野黎

係佢唔係我

仲一齊緊?你點樣接受佢嘅過去 求開解 祝你地繼續幸福呀

玩夠先好，玩夠就唔會心癢難耐想搵女
現在係建基於過去，佢無做過playboy 就唔有有吸引到你埋身嘅特點

老實嗰句
玩過定咗嘅先好

利申 ex 拍少過我兩次拖，有講過話覺得唔公平
最後出軌收場

多謝你呀

江山易改⋯